想BT應該買NAS定砌部平機？

因為屋企得部MacBook pro 唔想整死個內置SSD

想問下如果要BT, 大家覺得買個NAS定砌條女(平平地)好？

NAS
砌部平機

買部平機

bt會整死hdd唔會整死ssd

真？
我得佢一部機ja, 好驚整瓜部機

再平d買部rpi3跟隻ext hdd

淨係用嚟BT買隻Rasberry Pi都得啦

買張大啲嘅Micro SD就得，HDD都唔洗

張卡頂唔住

買部ROUTER netgear wndr4300(唔太記得 model) 刷openwrt rom就有BT function, router就淘3百幾人仔, HDD另計

買隻 raspberry 加個1tb HDD 一千有找

Micro SD有保養

bt傷hdd因為upload俾人要不停read個harddisk
但ssd不停read唔會傷, 只係不停write先至傷
但個file只係download果時write一次

邊度有得買呢個raspberry

學到野

Micro SD

高清合集都幾百gb

其實家下d bt software都用哂ram做buffer
冇以前咁跨張

我隻hdd bt咁耐咩事都冇

你講個d已經係都市傳說

買部NAS啦，推qnap ts-x51 < ts-251+ < ts-x53， hdd另計

可以掛VM慢慢down,又低耗電

利申:自己都諗緊買ts-253B